一人一E-MAIL投訴新鴻基 SELL HONG KONG (內附範本）

首先，支線嘢唔講住，721 港島見。
尋日去新城市行街時，同一位市民傾過計，佢話打左電話上新鴻基，比員工耍走左，聲稱了解緊，跟住send email過去又無人覆。最後，新鴻基呢幾日就出d濕鳩聲明hea我地市民，欺騙我地市民，完全無正視問題。

因此，我希望發起一人一信，當然，如果你係714當日在場受影響嘅消費者更好，促使新鴻基管理層正視及回應市民投訴，以下為該熱心市民所撰寫嘅文章，各位可以參考，並傳送到以下電郵地址投訴：

新鴻基：shkp@shkp.com

啟勝管理服務有限公司聯絡網頁：

以下為投訴信範本：

致有關負責人:

本人對於昨晚2019年7月14號沙田新城市廣場發生大量警察突然湧入商場的情況極度驚慌及不滿，本人當時身在現場，完全看不到貴司的管理人員有進行了解情況，只是任由警察湧入商場，請問貴司有否任何管理守則給予貴司的管理人員?有否危機處理程序給予貴司的管理人員?

貴司為沙田新城市廣場之管理公司，昨晚警察經由商場地面向百步梯那邊的玻璃門進入，再經自動電梯進入商場的私人地方範圍時，

1. 請問貴司的管理人員在現場為何沒幫忙疏散人群，以貴司之公告說明，其24小時開送的通道，眾人不僅不能尋找到，更是所有通道均被警方包圍，請問貴司的管理人員當時人在何處，何以可令警察以暴力指嚇我等消費者，令我等至今驚魂未定？

2. 警察是否已知會貴司而貴司容許警察湧入商場的私人地方? 在網上看見的是穿著貴管理商場制服的職員引領警察再進一步前行，貴司職員是憑甚麼而作出這判斷呢?

3. 當時商場內顧客數目不少，貴司有否考慮當時情況會引起顧客恐慌，產生危險傷及顧客人身安全，而警察在商場室內環境噴發胡椒噴霧，引致整個商場充滿胡椒噴霧的味道，令人呼吸困難，如有哮喘病的病人在商場內病發的話，貴司能承擔到任何傷亡責任嗎?

4. 昨晚警察在商場內任意追捕其認為要拘捕的顧客而引起大範圍的血腥打鬥場面，如傷及無辜，貴司可承擔起責任嗎?當時商場內還有其他大量長者及小朋友在場，請問貴司為何會令致一個購物商場演變成一個浴血戰場? 到今天本人的恐慌情緒仍未能平伏，更何況當時在現場的小朋友?

5. 請問於今次事件中，因貴司之管理不當而引致心靈受創的顧客會作有甚麼安排?

6. 請問貴司將會有甚麼措施或應變安排，能確保將來沙田新城市廣場是一個安全可靠，能讓顧客可安心繼續再來的商場?

本人要求貴司就上述事件以書面正式回覆，謝謝!

721港島見

推到全沙田居民小額錢債賺$75000